支那出現 "防疫" 軍隊，唔知幾時香港會變到咁

防疫防撚到行軍咁，都幾撚喪
可見不遠的將來，香港都會變成咁

有無諗個下次再有＂遊行，集會＂都好

將會變成咁，封死你

國際文宣戰線仲需要大家(每POST更新23/1)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
Gab而家上得返，不過Loading速度就慢咗小小
#StandWithHongKong

EU 對中國

連儂牆

Hong Kong ? Biden ? Cake

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
種族清洗

HSBC

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

O

PUSH

推呀~~

P

推

... 禁錯了負評

推~~~

pusshshshsshhsshsh

Push

推呀

推呀推 今日好似好少人推咁

提提大家，上面的任務
Gab 4個，Twitter 4個，希望大家參與

嚟個月三十號到三十一號竟然仲有本土的市集，希望大家順路去睇下支持下同路人

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

嚟個月二十一號到三十號竟然仲有十三屆香港獨立電影節，希望大家順路去睇下支持下同路人

1月21日至1月30日 🗓 第十三屆香港獨立電影節

#23Jan #灣仔 #香港節
「香港節」：壹佰捌拾
日期：1月23日
時間：中午12時到夜晚8時
地點：灣仔茂蘿街7號
Source:

Ｗｈａｔ

推上去

推呀推

成堆精蟲咁

2,3,4都係你
4秒就入咗嚟

防衛兵批鬥 網民齊聲贊

今日冇人搶咩

都真係幾似...

咩黎？
係咪3k黨d fd？

新時代防疫給水部

遲左3分鐘報到

U

有都唔夠你快啦
嚟排都小人咗，可能好多人都灰機
又唔係唔明的

c

S

H

so

好恐怖

最新潮屌政府圖

食飯食到唔知時間

ouch

xm

防疫撚天堂

Wow

著住呢d防護衣操兵
會唔會整爛件野

Tui

星球大戰

仲有參與，已經好好了

do

除左摺被之外搵再另一功用

push

push so

唉之後都唔知會點

唔知，我做到無人參與為止
到時真係無人我就會自動摺起

zoos

g

nd

ha

jed

sing

nick

i push

side

其實有時當係每日聚舊入黎吹下水咁

such

susie

peso

都係的

我嚟家仲做的目標都係發放資訊
最緊要有其他人接觸到
熱門只係過程所需

oak

miso

龜巴嚟日4秒
你又搶都應該唔夠做

所以佢選擇遲入黎

所以我退位讓賢

zion

呢條片已經睇過幾次
同一條片 唔同說法
有d話係入城封城
有d話係解封出城
都唔知邊個真

又扮老讓後生

did

ugh

much

草木皆兵
你隔離嗰個咪可能係囉

size

你不如上訪說服埋熊大大都退位讓賢

支持

真老

邊個係熊大大

口

up

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

鬧共狗係要惡啲

吓 又話無事既？
我買左車飛返中國啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

有冇諗過着到咁去遊行

生化兵

This movie

幫推